亡國婦人林鄭上任以黎做左咁多單大事，係咪走得太前

一個人引戰到成個世界大戰

應該係 大粒墨

佢真係「太后」嚟

向全世界宣戰, 仲要覺得自己可以WIN

廢迪南大公

都要777配合

一睇就知佢收左英國錢 搞死共產黨
台灣 香港 刀刀都劏到共產黨一頸血

慈禧托世

諗返佢做過既野真係好顛，比男人做野更盡更痴線。

港英餘孽 英國間諜

災星托世

陳同佳案 將會同 林維喜案 同樣載入史冊

佢依家威la
以佢性格一定認為自己立咗大功

如果果下屬成撚日做野攪d屎出黎要執手尾，點解維尼仲咁忍到佢

因為維尼都係咁廢

如果逃犯條例真係佢個人意思去推, 就真係幾撚癲, 但真相只有佢自己先知

你有冇諗過陳同佳可能已經不在人世
已經冇利用價值既人 唔需要留係世上

個閪樣閪格都似

攬炒之母

連現代義和團都有

估唔到陳同佳變左滅共英雄

名留青史 西利

都係因為武漢肺炎先加速全世界圍堵支那啫
但係武漢肺炎關777撚事咩
不過佢的確影響到好多外資喺香港嘅利益

又考第一

有幾多支那人經赤鱲角全世界四圍飛？
記唔記得柒婆死都唔肯停轉機同封支那關？
到後尾話停但仲講緊好幾日後
果幾日香港離境機full load

名副其實——攬炒之母